牙朗係咪鐘意黃心穎先輸波？

特登做遮醜布